IBHK 轉出美股收費係幾多

有冇人試過？想轉first trade